外國撚賭球記錄

模擬投注作記錄用

2.5大

走地主隊-0.5/-1

上半0.5/1大

英冠 23:00 14 洛達咸 0-0 諾域治 上半場1內大

23:15 11 皇家馬德里 0-0 切爾達 上半場1內大

皇馬下半場2內大，跨盤報仇

如果等到1內大，再雙倍買

下半場1內大

5內大

1.芬蘭杯2.5大❌
2.走地0:1時買奧格斯堡-0.5/-1✅
3.格拉斯哥流浪上半0.5/1大✅
4.洛達咸上半1內大✅
5.皇馬上半1內大❌
6.皇馬下半場2內大✅
7.斯托克城下半1內大❌
8.韋斯咸下半5內大✅

水位未到1.9以上唔買，全部水位都1.9以上。
如果未滿水入波當早洩，重新出下一場

下半2內大

出場初盤，威廉二世+1.5

絕殺超滿水

下半3內大

16/3成積11中7

1.芬蘭杯2.5大❌
2.走地0:1時買奧格斯堡-0.5/-1✅
3.格拉斯哥流浪上半0.5/1大✅
4.洛達咸上半1內大✅
5.皇馬上半1內大❌
6.皇馬下半場2內大✅
7.斯托克城下半1內大❌
8.韋斯咸下半5內大✅
9.瑞普斯威爾2內大✅
10.初盤威廉二世+1.5✅
11.維羅納3內大❌

今日下午再繼續

crown?

15:00 大分三神 - 橫濱水手 2.5/3大

12:30 54 FC東京 0-0 名古屋八鯨 下半1內大

早洩,等下場

日職聯 13:00 54 神戶勝利船 1-0 清水心跳 下半2內大

日職聯 14:00 9 川崎前鋒 0-0 大阪飛腳 上半1內大

日職聯 13:00 69 神戶勝利船 1-0 清水心跳 3內大
韓K聯 13:00 71 全北汽車 0-1 FC江原 2內大

日職聯 13:00 69 神戶勝利船 1-0 清水心跳 呢場重覆打錯